地政主任Written Test

有無巴絲都收到Email

Yup

收到

25號大埔考

25號油麻地考 係咪就番你住邊架

點解我會無

無車牌

內容考d咩？

有車牌, 但填果陣唔見有地方填, send email 問下先

填表果陣要填係專業資格果度
好似寫到明無寫車牌既話係無得考

以前written同interview同一日?

其實要考咩

點解其他咁多都係mc 地政要essay ..

英文好差睇黎無行

唔知有冇得改期

LE 要幫手打minutes 架

有冇人開TG study group?

有咩要溫

背下公函格式
之後就睇平時技筆浸過幾耐

中英文作文?
以前唔係考mc?

多數都係用返政府/部門身入去回覆？

聽日考揮手區 唔知點溫

See you tomorrow

無從入手

X2 第一次考